繼續行下去 儘管那大雨風吹 請繼續追 請不要後退 一生只有一次

最近見到有部分人有D灰,想SHARE依首歌

希望各位繼續行下去,繼續追
唔好再做傻事啦,一個都不能少呀

利申:打手,即管負皮我

自我冇野講10連

我冇野講

呢首都唔錯

行唔郁就抖下啦

休息是為了走更長遠的路